【反人面識別】可即應用!!! 可唔可以廣傳!!!

① 頭燈

原理:
- 利用監控相機感光元件動態範圍有限嘅弱點，喺超強反差環境下迫使相機減少曝光，令人面達至死黑。

優點:
- 可即應用
- 因為係攻擊相機嘅物理限制所以比較有勝算

缺點:
- 只能在黑暗環境發揮功效
- 四方八面嘅強光會令戰場環境混亂
- 萬一面部不能達到死黑仍然可以用拉curve (或最新可用AI) 重塑面部輪廓

② 人面pattern 布料

原理:
利用與人面細節相似的pattern混淆人面識別系統

優點:
- 同樣簡單，應用不困難
(需整T或頭巾等著物。在多人聚集時一齊著, 畫面更混亂, 所有人更安全)

缺點:
- 效果未知 (要睇識別系統有幾聰明, 識得分辨人樣和與人樣相似嘅pattern)

以上。

一項更正
頭燈原理：如頭燈光環夠大，面部係會發光，等於死白。一樣識別唔到。

想問下負皮果個
有乜指正
多多指教

發夢果陣拆佢燈柱，完

我都想拆
但啲狗帶cam 就好難拆

希望幫到我地反人面識別呀!!!

邊個再講叫班狗從良同我入來

戴面具有用嗎？
d恐怖分子成日笠頭套另加面具（軟皮嗰d）

其實呢個可能係最簡單最有效嘅做法。。。
我諗頭燈同人面布
係用到頭套之前嘅防禦策略

推

我無嘢講。

唔好意思，阻一阻你。
[急救人入]野餐急救檢討